Phd 玩家請入

想問下 我而家如果買個新手 得啲石頭 同 隨機寵 建唔建議入坑 定還是買個有一定進度嘅好

建

推

Push

咩係phd

龍族拼圖

PND呀你老母西，btw 我700 lv

😂屌打錯

係喎可唔可以答下我問題先

薄餅博士

重諗緊食pizza都有玩家？

以為係車手

冇計啦打錯字

有冇人可以答我個問題

喂

有冇人識答

因為我英合作所以玩返？

可以咁講嘅 不過諗下想玩下 但又唔想玩 神魔

apps台大大個po

你隨機寵 鬼知有邊d咩

石又唔知有幾多

咁買個有石新acc玩下，得閑又可以推下關拎石

249台幣 個個 o 唔ok

Send 左出來啦 有相睇

樓主正一On9仔，pnd都打錯phd，我仲以為薄餅博土出game

佢真係乜都隨機

其實咁樣姐係自己開荒

無錢有時間先買

冇時間我寧願買個有進度既acc

我都諗緊係講 pizza 定讀書

咁又是

買有指定寵抵啲

邊啲你推介 寵

其實佢送石送咁多
唔急住打上去既
自己刷下首抽直接開始玩算啦

佢依啲賣得咁平既
應該係冇勁寵既廢帳
買返黎真係哂時間

NO.5780 不過依隻好食隊員同埋武器
No.5892
No.6197

😂哈 你知唔知邊度有人哋玩好咗嘅帳號

有得買

Doctor of Philosophy

Yo

Taobao 有得直接買 砌到一隊
不過武器就可能要抽下
以家啲合作基本變得武器 新號打上去唔難

是咩 我試。。。下。。。睇啦。。。咁我應該 用咩標準 判斷 呢個ac 不錯

Pad以啲今日唔知聽日事
我用開以隊打到去裏異都訓住過

咁我睇下人地啲ac 先

7星白看 同 赫拉有冇用 我見到有一個大概一百三十幾港幣 750粒石仲有一百隻到嘅六星 隨機

係咪識郁個兩隻
印花黎 冇咩用 唔岩以個時代

白盾 但係我喺網上好似搵唔到人哋已經畫好咗嘅帳號 不過我仍然努力搵緊

淘記最快

搵個啦最好就係我頭先講嗰個 好似冇人哋已經玩好咗嘅

望到個標題 笑左好耐
係到諗薄餅博士 到底可以有咩玩家

大佬

有個 陶記網站用呢一個篩選帳號 唔知大佬你會點樣揀

😂Sor lor

你想玩7x6定普通版面 遊戲王基本上玩7x6

冇所謂呀我之前都係玩 7x6

武藤遊戲＆沉默魔法師
入邊基本上都入得手睇你想咩價位
因為我fd回鍋都係遊戲隊 追得好快
之後覺得廢唔好屌9我就得

😂百幾如何

呢個價位我係咪要收皮先

百幾算係咁啦 課一次都唔止

正常要幾多

你真係唔識架wo Ching
5020円85粒石 自己計

我指 如果買ac budget 預幾多 頭先我send畀你個網站裏面一個帳號平均二百

百幾二百算平

所以我咪話嗰條link裏面你介唔介意幫我搵一個唔錯嘅 如果可以嘅話真係多謝曬

辣肉腸 磨姑 牛肉 豬肉 芝士 大批

入邊全部都OK
如果係差幾百蚊 更係買最多寵個啲

😂你推邊個 篇號 我去睇下報價

佢裏面 都仲有講 除咗一般戰鬥寵物外
仲有 素材嘅數量 石頭數量

如果係我買黎當細號玩 一定係最落面最多野個個

975 lv

😂搵到唔想嘅篇號？ 你見到描述左邊數字 可以同我講下

建議樓主直接入坑，唔好買任何禮包，完成新手教學之後打完第一個故事模式即刻送100石，同埋依家日日送好多石，買嗰個一定係傻閪

利申：玩緊一大(level900up)兩小號(level600up)

16110

即係話由頭開始拓荒好玩好多？

Thx

菠蘿油師兄點睇

師兄我都係自己從頭開始玩 小弟 私人原因冇咁多錢 哭能左

呢個400

咁你由頭開始打 草下石 下個月有泳裝抽

我英係例 抽唔抽好 始終小弟我之前都有玩過 拆活動攞材料 疊技能都幾用時間

Yes, 基本上我小號都唔會玩主線，但如果你有心機都可以打會多啲石。個人建議有100石之後直接all in godfest，或如果樓主對我英有興趣都可投資60石，之後專注儲石all in godfest。與其你買返嚟嗰帳都係要拓荒，不如開個新ac 玩算，唔差得好多。

依家日日送必定升技素材，唔使太驚，用mp 買都ok

反而幾十蚊多幾百隻我覺得值得買 至於你講個God fest 係咪我英之後

有愛抽 冇愛抽免費算
金味好重

😂都是嘅

係，簡稱10石機，有限定神，中獎機率高達33%，仲要全部+297同滿等滿覺醒，所以我話all in godfest，非常節省資源

多謝師兄 如果有緣份嘅話可以留低tg contact 你唔介意嘅話 我打算買個細細哋嘅石頭ac 玩住先 平平哋毒撚自己開心下

歡迎加frd

如果我整個tg group點睇

都係for小小人 圍爐 自己傾

咁我是咪等God fest 再抽

神器龍有隻金蛋幾萬用 可以抽下

神器龍pool我就有兩隻水 同埋一隻貿易商你應該見到
我問過人人哋同我講話可以等一等十抽神祭

足夠啦咁 留石等神up

想問下一般指嘅神up 係咩

😂是十石 我打錯

長期留意以個fb page就會知